Run piece 1004 話 "拖！"

接上一話，黑瑪利亞慫恿山治把羅賓叫出來。

被保皇的符咒貼上的存在，不僅可以共享視覺，還可以傳達聲音。

山治一動不動地被黑瑪利亞毆打。

黑瑪利亞的部下們一臉“即便山治被毆打至此也不會出賣夥伴吧”的反應。

山治:救救我，羅賓醬！ 這裡是3樓！ 成為人質了！

通過保皇的符咒聽到這個聲音的人物們的反應各不相同。

其中娜美的反應：看來山治對上的敵人是女的啊。

羅賓“萬紫千紅，打擊”，向黑瑪利亞攻擊。

布魯克冰凍了黑瑪利亞的線來救山治。

羅賓對山治說，謝謝你能依靠我。

貼著保皇符咒的動物是凱多的偵察部隊(有隊伍名)，不是
生物是機械人。

黑瑪利亞的部下也另有稱呼。
大和一行被凱多部下發現。
傑克去處置赤鞘武士。

本話最後：黑瑪利亞VS羅賓和布魯克

慘，run piece 無人睇